獅鳥係時候返入籠先

係時候要暫時收埋隻「獅鳥」，北京近日轉左少少口風，唔好被對手攞光環。

拉

又企番係到俾人打?
不推文回覆

我覺得未夠喎，支持放多幾隻出籠

見到呢啲post真係好撚炆

又要企係到比人打？

係時候要暫時停止示威，北京近日轉左少少口風，唔好被對手攞光環。

你仆街啦

P

on9 你不如話阿爺會嬲？

睇黎班仆街開始驚喇
證明方向正確

收皮啦死左膠

食撚屎啦！死左膠！
北京關我地撚事，
咁鐘意北京返北京啦！

柒頭皮

哦